【發佈猥褻影片】色情網站公開無格四仔 AV女優西川由衣被捕

2017-03-02 17:18:31 HKT

AV女優西川由衣涉案被捕。

declare嘅35歲社長石崎宣行。

AV男優大嶋實亦已認罪。

25歲嘅西川由衣原名菊地彩花。
日本AV製作公司declare嘅35歲社長石崎宣行，因為拍攝無碼四仔，之後再上傳到色情網站提供下載，今日被日本警方以涉嫌違反當地《刑法》第175條公然散佈猥褻影像罪，同埋演出嘅AV女優西川由衣、AV男優大嶋實等共五人齊被拘捕。

日本警視廳指出，declare旗下擁有約50個AV女優，從09年到去年11月找來AV男、女優演出無碼性愛影片，經由台灣公司在架設於美國嘅色情網站「caribbeancom」上架，並以付費方式提供會員下載，至今藉此累積獲利高達1億5400萬日圓（約1047萬港元）。

原名菊地彩花嘅25歲AV女優西川由衣，今日被捕後否認控罪，其餘四人都已認罪，並以猥褻罪遭起訴。

根據日本《刑法》第175條規定，於媒體、網站公開或陳列猥褻的文書、圖片、影像者，將處以兩年以下有期徒刑或250萬日圓（約17萬港元）罰款，又或兩者都要受到處分。

Seed呢

Seed

Old news

女優拍av已經慘
拍完仲要俾人告

咁日本D AV點嚟

AV男優大嶋實

大鳩柒

驗下眼

想問下 嶋實 2隻字廣東話點發音

救樓主老母

唔係下話, 俾人拉左?

嶋=島

呢間野走法律謼都走左好耐
而家先搵夠料告佢

網站睇美國都拉得

下，但大把無碼片嫁喎

全部經外國發行好似係

FBI Warning
因為用美國公司出所以有fbi

無碼片本身犯法
所以發行公司全部海外

有邊條片拍個時會有碼
點解會拉演員

咁今次唔係海外咩？ 篇文又話台灣公司放去美國

係咪搵到證據證明d 字頭間製作公司d 片係供應比
c 字頭間發行商

或者無證據都可以拉
拉之嘛又無話告得入
可能得罪左人